{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 오대산힐링타운펜션(달빛동) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 未成年者は入室できませんし、予約人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合も入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定によって決まります。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。 客室内で魚や肉などの料理を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 利用中はIPTVとWiFiを利用できます。 客室内での喫煙は禁止されており、駐車可能なスペースがあります。 また、1階の休憩室と屋外デッキ場で簡単な調理と歓談ができます。 簡単な調理は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などの料理を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "利用中にIPTVやWiFiを利用できますか？",
            "answer": "利用中はIPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "簡単な調理は可能ですか？",
            "answer": "1階の休憩室と屋外デッキ場で簡単な調理と歓談ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 671
    }
}